{"result":[
  {"id": 1, "answer": ["Con heo đất","Con heo","Con heo sữa","Con heo con"],"question": "Con gì cho ăn thì mau chết, bỏ đói thì sống?","rightanswer": 0},
  {"id": 2, "answer": ["Con heo","Con chó","Con mèo","Con khỉ"],"question": "Con vật đầu tiên bay vào vũ trụ là con gì?","rightanswer": 1},
  {"id": 3, "answer": ["Cầu rồng","Cầu móng","Cầu vòng","Cầu kiều"],"question": "Xanh xanh đỏ đỏ vàng vàng Bắc cầu Thiên Lý nằm ngang một mình.Đó là cái gì?","rightanswer": 2},
  {"id": 4, "answer": ["Hấp thụ ánh sáng","Do ánh sáng chuyển màu","Do mưa tạo hơi nước","Khúc xạ ánh sáng"],"question": "Cầu vồng do hiện tượng gì tạo nên?","rightanswer": 3},
  {"id": 5, "answer": ["Người lớn nhất là con trai","Tại Người nhò nhất là con trai","Siêu nhân chỉ là con trai","Không phân biệt trai hay gái"],"question": "Tại sao siêu nhân là con gái nhưng vẫn gọi là 5 anh em siêu nhân mà không phải là 5 chị em siêu nhân?","rightanswer": 0},
  {"id": 6, "answer": ["Xe máy kéo","Xe lửa","Xe bò","Xe hư"],"question": "Xe gì càng vô (vào) ga càng đi chậm?","rightanswer": 1},
  {"id": 7, "answer": ["Xe A nhường","Xe B nhường","Không có xe nào hết","Xe A và B tông nhau"],"question": "Khi đi vào đường cấm, xe A xin xe B nhường đường, xe B cũng xin xe A nhường đường, hỏi kết quả thế nào?","rightanswer": 2},
  {"id": 8, "answer": ["Con đường","Sàn nhà","Cây cột điện","Cây cầu"],"question": "Cái gì có lắm chân tay","rightanswer": 3},
  {"id": 9, "answer": ["Cầu truyền hình","Cái bếp","Cái đầu","Không có cái này"],"question": "Cái gì không có chân, không có đuôi, không có cơ thể mà có nhiều đầu?","rightanswer": 0},
  {"id": 10, "answer": ["Cà","Lờ","Trà","Hà"],"question": "Cái gì không có chân, không có đuôi, không có cơ thể mà có nhiều đầu?","rightanswer": 1},
  {"id": 11, "answer": ["Triệu kỷ"," Thập thiên kỉ","1 triệu năm","thiên thiên kỷ"],"question": "10 năm là một thập kỉ, 100 năm là 1 thế kỉ, 1000 năm là thiên niên kỉ, vậy 1 triệu năm gọi là gì?","rightanswer": 2},
  {"id": 12, "answer": ["Cháu","Chú","Em trai","Anh trai"],"question": "Ba của Tèo gọi mẹ của Tý là em dâu, vậy ba của Tý gọi ba của Tèo là gì?","rightanswer": 3},
  {"id": 13, "answer": ["Em họ","Anh họ","Em ruột","Anh ruột"],"question": "Ba của Tèo gọi mẹ của Tý là em dâu, Tý là gì của Tèo?","rightanswer": 0},
  {"id": 14, "answer": ["22 người","23 người","24 người","25 người"],"question": "Một trận thi đấu bóng đa có bao nhiêu người chạy trong sân?","rightanswer": 1},
  {"id": 15, "answer": ["9 tuổi","8 tuổi","7 tuổi","6 tuổi"],"question": "Mẹ của Tý năm nay 31 tuổi, Tý bé bằng 1/3 tuổi mẹ của Tý sau 5 năm nữa. Hỏi hiện giờ Tý bao nhiêu tuổi?","rightanswer": 2},
  {"id": 16, "answer": ["22 người","23 người","24 người","Nhiều người"],"question": "Trong một trận bóng đá có bao nhiêu người chạy ngoài sân?","rightanswer": 3},
  {"id": 17, "answer": ["Dưới 50 km","40km - 50 km"," 30 km - 50 km","40km -55km"],"question": "Nếu thấy biển tốc độ là 50 km/h thì tốc độ trung bình của xe máy có thể chạy là bao nhiêu?","rightanswer": 0},
  {"id": 18, "answer": ["bằng 0","Không chia đươc","Bằng vô cùng","Bằng 1"],"question": "Theo Toán học, 1 chia 3 bằng 1/3, 1 chia 2 bằng 1/2, 1 chia 1 bằng 1, vậy 1 chia 0 bằng mấy?","rightanswer": 1},
  {"id": 19, "answer": ["Con sông","Con kênh","Con dốc","con đường"],"question": "Con gì không có xương sống mà vẫn đứng được?","rightanswer": 2},
  {"id": 20, "answer": ["1 người","2 người","3 người","4 người"],"question": "Môn quần vợt (tennis) chơi tối đa bao nhiêu người?","rightanswer": 3}
]
}
